[13-09-2018] 股市直擊+波神信眾區

xs max

we wish you a iphone xs mas

xs

老老柒柒 xr吸引好多

我換返iphone 8算

越出越柒

max已經唔知做乜鳩

大部到...

病足一星期，重要有兩日打遊擊，今日休戰

花膠果然係期王
尋晚一早就話會105

人走蛇保重

中海油

由佢地搏火

嘩！多謝大戶！

QQ 3底背

無訊心

愛.回家

回返一百幾十先ok?

5級颶風

加油QQ

唔好打黎喇

個風咁勁，你d客駛唔駛改期

人走蛇保重身體

升返曬

調返轉下話,跌返曬喎

平一平先

小注lp左27

上證廢到

奶平保下月85sc

我好怕夾死

Afternoon 270

66 FUTURE KING

我純粹覺得唔會有77.5樓上 見76出頭都會考慮手動減倉

拿
我唔建意short
要做唔好太近
55啦

26270

比位call

同路

就係55
0.08

如果係咁我覺得941抵玩D

你d位好易估

台🐶HO雷

有冇咁順攤..

爺西真係世界級

1093 1177 染藍黎洗

DIU LUN 7 死台🐶

突NG突銀央HO

kda真的不代表一切。

比kda就是代表沒觀念了
這遊戲太多的貢獻跟kda無關
有時候甚至是想要多做事才會死

雷包有兩種
一種是真的送
另一種是只敢躲在後面丟丟技能

要比雷請看最後結算比較實際

🤔🤔🤔

ka 可能真係唔重要
但d 真係好重要

六合彩中秋金多寶今日起接受投注，截止投注為9月20日晚上9時15分，結果於當晚9時半攪珠；馬會估計若頭獎10元一注獨得，幸運兒可捧走約8000萬元。

都唔知幾耐連安慰獎都冇中過

抽返高先好嘛 未put呀

shooting star

梳 上次岩岩中左

ME OUTPUT驚...

10萬short倉同2萬long倉
估中回報兩個差唔多
但錯呢
差好遠呀

keep 住47你都死喎...

係E個位出無咩indication?

健康美麗終於增程 但係部能

勝利導航吳嘉晉

睇黎晏晝唔p得 好快就打止蝕

自從block左csl, 人都精神左

唔搞佢keep safe

10450put 左

me429 p左 打左20點

Ng call dou ng ho put la

係WIKI WONG度買左塊斧頭扒又幾抵

點煮?

係youtube學緊..

900終於成功

買切片和牛淥兩野就食得

都跑唔到嫁啦 刨都廢事

部能都OK LA.....我想知隻心中有您開波未.....上季跟過下...

BABA教落...開SC變SPREAD

今日free jor 好多按

GAP DIE

uffl

QQ一日就返家鄉

不要騰 只要訊

好想+ 無勇氣

領闖者 可愛寶 心中有您 呢幾隻睇落好D....果隻快利寶上場跑D位又冇錯可以P到冇...唔知點買.....

free 按渣..又唔係贏錢

嘩岩岩開會 夜期追call 先

free 按 -> 做多D -> 又收多左

升足一個Afternoon CLS

ng add la
gap die la

wait high d sin add sc mei duk lo

ng add la...
stick to the plan
if always add,will heart red

cls升到尾

好彩斬左廿點就冇理過佢

one more baba

9月齊晒倉?

有冇傳...

next week see road

話左270啦吊

66 future king

High hand
Follow u find eat

如果捱多日條週線

lmhy

下晝+幾多歲

Tmr 274ok?

辣LUN殺

Weekend 打風聽日睇黎都係19市

忍者小靈精變左武器還可以既 兩個防廢

你地到時想追都追唔切呀

追jor

九月中
買iphone
聽日order 番一座山番黎先

買唉瘋

不了

磨一磨先啦

打算買 iphone 8

珍ng珍 ng中有冇DUCK REFUND

潘狗唔要嘉應之友

咁又真係呀 佢跑到一絕咁靚.....好難怪佢屌屌聲

第2之友

搵個減磅仔上去贏埋就幽默了

呢個磅位 一係減下分一係問賀腎借火車....

原來81分 搵下有冇凸5分三班好啲

搵個見習生上去放可能仲大機

夜期又黎料

其實我想佢行D平台先再向上

真係106
dllm

咁抽法 應該冇乜好事發生

110

痴Q線..250都到埋

107算啦 都抽返一半上黎

追call !!!

250 含指已經一半

24個鐘前仲係262...好似快左D

真係急抽無好野 花生算

24小時一千點

排700算

Cls

個feel似8月底果次咁，開市gap up，升到完場，夜期繼續升，兩日又成千點

邊個話HGC?
升到你驚

認真D睇下原來大國按金平左咁多

係

Rubbish qq 終於返黎啦

急抽有好野

火雞加息

腳200抽上650真係好撚誇張...

玩完啦

恆都一千點啦 差唔多

陰跌急升 點玩呀

少睇恆
唔清楚

一條蔘 叫klm

叫左 升多500好無